★點睇藍絲廢老呢頭話"厲害了 支那！"果頭話d支那股票蝕到pk?

精神分裂？

呢幾日落街
Many 廢老買175出事

u make 香港become G 港

阿伯做G?

就係厲害在於令佢地啲錢蒸發

霸王餐

佢哋賴Trump

唔好怨天由人

岩 將一切賴落美國就得
萬試萬靈

就係太勁 想少d錢